突然間想做依個汽球被佢吹爆...

玩 and ball

荷李活有間大酒樓~

吹屈呀？

喂喂荷裡活有間大酒店
有三個肥婆呀學踢波 學踢波

you feel me huh

彩晚晚都吹爆我

我幼稚園個校工成日播

彩瑛晚晚都含撚 晚晚都吹爆我
射到佢滿口都係
依家又來含我

唔好咁露骨好嗎

你果個係彩領

色狗拉..

大家都old了

吹爆汽球都色=.=

禾00後..

色彩..

我又係wo...

色彩所以繽紛

我2000後 你1900後

我2000年出世

我都想俾定延吹爆

>18碎=死老嘢

我蝕底少少做佢老公⋯

我2000年零千幾日出世

我係佢老公了

不啦